諗梗辭職全力上場 求意見

我跟公司做拍野
份工幾好 返一至五 全公司都黃
但最近呢個幾月個心完全飛左去運動
成個腦淨係諗點拆水炮車 點冚催淚彈 點打柒班黑警
真心唔好意思

我父母年幾前都搬左去美國
老母明我地香港發生咩事 都冇阻止我去
但就同我講 如果留係香港太大壓力
就俾錢我賠錢公司走

我係咪應該聽個心講
辭職全力勇武？

唔好辭
生活要有其他寄託
假日出黎戰爭已經好大幫忙
多謝你

x2

和理勇武決一不可，出錢又出力

無負擔真係好
我間公司好多藍絲
請珍惜

多謝大家 我唔辭啦
大家講得岩
依家係公司做梗起底組
兄弟們加油！

我已經同人生中所有藍絲割蓆